郭偉強在黨友陪同下見記者向公眾道歉 不過沒回應會否自首

立法會房屋事務委員會昨日（1月14日）透過Zoom舉行視像會議，工聯會郭偉強疑似在駕駛期間開會，涉違反《道路交通條例》。郭偉強今日在工聯會黨友陪同下表示「鄭重誠懇向公眾致歉」，並感謝大眾對事件的關注。被問到會否自首，他僅回答「多謝你嘅提問，我會配合一切嘅調查行動」後，便立即離去。

犯法就係犯法

打人都唔洗道歉點建今次要道歉

又犯法唔使負責? 有特權？公開車cam啦屌

知法犯法
擺明係當警隊無到

憑自己本事 點解要自首

罰錢扣十分之嘛
又唔使坐監
揚撚哂都唔自首,屌你老母啦

自首啦
仲話做議員
知法犯法

除非你撐狗賊

道咩歉啫,繼續丫嘛,等你炒車分屍架

喂！支持狗方嚴正執法啊！快D拉9佢！

律政師會介入, 怕乜9

咁撚似樣